今年新春金多寶頭獎係咪歷年最低？

定係我數少咗個

定係我數少咗個0

疫情 馬會無錢

得嗰八球仲夠膽寫新春金多寶
馬會覺唔覺羞家

點解有金多寶又係得800萬，無金多寶都800萬嫁啦

無計啦 上次六千萬俾人一注獨中左

可能冇金多寶 頭獎得會返四百萬

800就殺
一注玩下

上年係5千萬

當香港人乞兒呀，平時期期都係800萬，邊有多到

馬會冇開係咪得有戶口先買得

馬會而家又冇開？
如果係嘅話要有戶口先買到

800萬, 買個3房單位都唔夠

馬會幫你慳錢

好似開 但係唔比投注 比人開投注戶口/入錢

頭獎本身最少都有800萬
上一期中半注 所以今期金多寶有400萬
加埋都有1200萬
完全唔明條數係點計

扣左国安稅

唔係1億5000萬咩

無左班自由閪行落黎買...

所以究竟係我盲定係你盲

800萬又好, 8000萬又好, 有分別咩? 係冇分別呀! 結果咪又係0

依家睇又冇咗，變返普通攪珠